跪求推介背囊

個背囊爛左..

想買個新,

預300-1000

求推介

同求

留名

推

用黎做咩
返工？返學？出街？

出街

pish
想買防水背囊
不過要粉色 唔好咁man

terg day pack?

U記

Life Behind Bars

rolltop.html
係香港都有代理入咗貨，一千蚊左右。
利申：身高唔夠1.75以上就唔好買啦

冇圖點睇

加少少，mystery ranch 3 day assault啦

同問，最好放左notebook仲舒服嘅

Arcteryx

推,有冇人知邊度多款睇

大家去邊度買背囊?

一田 sogo

防水 code10 點睇

code10好貴

啲人點400蚊買

幫推

搭單問

有冇人識得類似依款袋既牌子或者知道依款袋邊到有得賣？

150蚊 簡直荀盤割讓
利申由小學揹到u grad

Amazon global 度搵

100 ok?

呢個你係咪背包達??

春袋背囊召喚

有冇皮嗰隻推薦？

我推介SPI, 樂仔都用